Rabbit и MySql образы из hub.docker

1) Продюссер - prodcuer
Мониторит папку Folder которая подключается в его контейнер. Определение типа файла происходит с помощью libmagic и MIME типа (text/plain). Затем передает в rabbit в очереди в соответсвии с типом файла. Если это текст, то первой строчкой передачи является его расположение, а далее сам файл в формате текста str.
2) Консумер "Parser" - consumer_parser
Слушает очередь и проверяет наличие таблицы в БД. При получении передачи записыввает в БД полученные подсчеты через collections.Counter. Общается с бд через курсор и тривиальные sql запрроосы с f-строками.
3) Консумер "Errors" - consumer_errors
Слушает очередь и при получении передачи отправляет через smtp сообщение установленного типа на e-mail, указанный в переменной среде при запуске docker-compose. //Надо использовать docker secret для логина в почту. 
4) Модуль записи Csv - csv_watchdog 
Мониторит БД и при преодолении значения, полчуенного серез переменную среды, делает запись в csv из подключенной папки data, и удаляет строку.

Генератор работы - grabber
При вызове без аргумента - python grabber.py генерирует случайную последовательность пробелов и букв и сохраняет в текстовый файл. При вызове с аругментом python grabber example.com старается извлечь только текст из блоков. (хорошо работает с простыми сайтами, но на сложных проскакивают элементы)
